女仔會唔會介意男仔好多毛

例如啲手毛腳毛又多又密

靚仔：性感，好man
樣衰：猥瑣，disgusting

我唔會

第一個回覆
此Post 已完

介意 成身毛 馬騮咩

多毛先好
你睇下d洋腸

此post已完

女既多毛既靚都無用